兩天一夜第三季討論

冇人講下？
長期fans

終於有人開 今集劇情峰迴路轉好正
btw 俊英幾時返呀

俊英好似話今集會有視像通話，應該係金鐘民相親個到

兩天一夜fans
好掛住大哥同俊英

留名
213真係好叻玩隱藏攝影機，今集多反轉到呢

鐘民真係笑到我 我真係以為佢識歷史

咁快又沉 卑垃真係好正呀呀呀

留名
鄭俊英幾時返黎

相睇個part笑撚死

卑垃同fconn玩死開傻

今集真係好好笑 卑垃真係好正

進擊的巨人嗰度笑死我

留名

留名
相睇果part睇左幾次

下集好似好感動咁

之前係高登有個po講講下都冇人再講
希望呢到可以keep住

原來係有另一個post 我冇追
當我冇講過

開左ac了
希望大家多啲上黎講野啦

個相睇女其實幾靚幾cute

我都覺
性格好似唔錯
我覺得佢會留低

點會呢
只係懶得開ac
但見到呢邊都多人討論所以即刻開
希望可以多啲人傾下兩天一夜啦

推到愈黎愈多人睇

真係正 笑容好甜

我覺得卑垃真係第三季ge重點 冇左佢其實少左好多笑點 例如同開傻ge互動

佢係呢季既x factor
佢瀲發埋鐘民既存在感
佢地兩個一時合作一時對抗好好笑

好中意卑垃 真係好好笑

有時女嘉賓上去 佢會玩9女嘉賓

頭先快速又睇次金裕貞個幾集
佢真係好正

女演員殺手
朴寶英 韓孝珠 金裕貞比佢玩過哂

我老婆梗係正

俊英幾時先番嚟

夠鐘食藥

好掛著佢啊

小賤上i live alone

係咪冇中字？ 個節目好似好少搵到中字

常規嘅綜藝大部分都係幾日內出中字 愛奇藝買咗版權嘅KBS同JTBC通常播完一日後就有 21更加係播出當晚十一點幾十二點就有 MBC同TVN就比騰訊買咗版權 RM(都係播出當晚十一點十二點就有) 同叢林就youku啦
卑垃呢集中字係到

本身以為小賤應該先係背叛搞離間個個
點知原來佢最傻
如果鐘民真係同呢個女仔發展都唔錯

鐘民:你係講邊到既英文?

個相睇女係上開節目既人，之前有人搵過條幾年前既綜藝片，佢又係做相睇女既角色，不過搵唔番.....

呢個好似係金素妍 (相睇女) 個 IG

啱啱搵到個綜藝名.....「偉大的誕生」第一季

可能佢都心急想嫁人

咁都搵到

以佢笑容加外貌應該唔難

應該係指唔係近親

鐘民:嫁比我

一開波就問其實都好odd

我估係佢驚大家係同鄉
有機會係親戚

上年金鐘民個氣勢好勁好好笑
今年就到俊浩

近況

Rocket

好掛住鄭俊英 佢啲小聰明好黑人憎但又吹佢唔漲

俊英段片今集出現左

唔怕劇透 可以睇下Youtube部份片段先 好掛住你吖俊英

仲有狗烹哥

雖然見到佢咁頹好sad 但呢次事件某程度上對佢嚟講真係一個好好嘅經驗 俊英本身其實仲係個大細路咁 經過今次之後 個人會成熟咗 變得成熟對佢日後發展會好有幫助

都幾型啊
最緊要快啲返黎

呢個特輯真係不得了

就咁睇Youtube啲片睇到都有啲想喊

我相信佢好快就會以一個更好嘅面貌番嚟

呢個就係第三季最好睇既地方
佢地個種兄弟情好濃厚之餘
製作組好有人情味
之前個時間旅行都睇到好感動

金勝佑都錄

俊英呀
快啲返黎

殷志源化返個舞台妝認唔到佢

出左了

最意外既vcr 嘉賓應該係羅英石pd

俊英一定要快啲返黎呀 你講架

如果俊英同大哥一齊回歸就最好了

大哥成日話掛住呢到，真係希望佢可以返黎

大哥都拍完戲啦
係時候回歸返黎玩啦

即使唔回歸 間唔中做嘉賓都好 即使係三個月一次都得嫁

專登睇埋先去訓 段vcr真係幾洋蔥下 特別係俊英個段

我都睇埋先訓
段vcr第一個就大哥
差啲忍唔到
俊英睇得出佢有少少無奈
搵返金堤婆婆同學生後輩都好感人
但係憂心豬個段好似岩岩訓醒拍咁
呢個特輯真係呢年最好睇

lm

秀燦同埋泰恩好好笑

秀燦肥到

睇到起雞皮

俊英幾時返黎

今集收視

上個禮拜相親個到真係笑撚到仆街

差少少破20
好彩鐘民喊得有用

12月12日，KBS 2TV綜藝節目《兩天一夜》PD劉日龍在與媒體記者通話中表示，鄭俊英回
歸節目一事將被提上議程。

在剛剛播出的《兩天一夜》金鐘民特輯中，朴寶劍、金柱赫、羅暎錫、殷志源與鄭俊英等
紛紛錄製視頻，對金鐘民9年來為節目做出的貢獻表示感謝，令金鐘民感動不已淚灑當場
。特別是《兩天一夜》成員鄭俊英暫時退出節目後久違現身，在視頻中除了向金鐘民道賀
以及表示感謝之外，他還提到了回國後與成員們相見一事。對此，網友們開始議論紛紛，
認為鄭俊英即將復出回歸《兩天一夜》。

劉日龍PD表示：「鄭俊英在視頻中提到的回國見，應該是私下和成員們會面。當然我們也
開始準備開會討論鄭俊英回歸一事，雖然我們無法做最後的決定。」

睇得出其實制作組係想佢番而俊英都想番嚟 但最後真係睇KBS本身批唔批

我地寫封email去有冇得諗?

如果一開始個隱藏攝影機都成功埋就正

i love you so much

你都幾高 好似一個電影演員 叫咩呢 進擊的巨人

全部都係小賤既主意

毀了你果度笑到痴線

送個女仔走個陣鐘民仲要自爆
連人個名都唔記得

呢度真係唔抵幫扣分

上一下先喺亭叫人地個名 轉個頭叫錯

返黎啦

唔係同上面個篇新聞一樣咩

見有咪乜都貼

唔知私底下有無約條女出黎

我都好想知
到底有冇出去食炸雞飲啤酒

大哥終於拍拖

大哥

大哥 粗卡粗卡

大哥
快啲結婚啦

17年真係有啲誇

終於有大嫂

諗起泫雅上去煮早餐
大哥20歲佢先岩岩出世

哇 其實柱赫又真係keep得幾好ge 希望佢可以成功結婚

佢上拜託冰箱個期塊面有啲硬
笑到唔自然

體檢第一

最緊要係真心鐘意大哥

金裕貞

好pure好true

真係好CUTE
兩天一夜都好鐘意TWICE 係咁用佢地啲歌

會唔會係車太賢既關係

話時話
朴書俊個集幾時播

太賢第一叔叔飯

應該係下集播

鐘國退出rm
希望太賢會叫到佢上兩天一夜

老實講 起碼都要一兩年後鐘國先會上21啦 如果比啲fans見到佢rm下車 咁快去第二個台嘅同段節目做嘉賓實比人屌死

鐘民吶

成日追真係好正, d女又正

都係
但係好想佢地上
實好好笑
正如我都好想小賤鐘民上rm

雖然咁講唔係幾好
但我個人覺得係gary開左個頭先會咁
因為佢地自己7個都覺得大家係一定唔會走
而gary打破左個道牆
其他人就諗 既然都有第一個人走
之後走都冇所謂

雖然有時有女idol同演員係幾正
但我最鐘意係冇嘉賓

換人就直接執左佢好過
本來rm就唔係一季一季咁玩
唔係原班人馬既叫咩rm

RM對fans嚟講 其實就一定係7012 冇咗是但一個根本就已經唔係個回事 依家話整s2 根本就係到消費緊rm呢個名

講得冇錯
因為佢地7個(或者加埋鐘基)先叫RM
同埋姜虎東一啲都唔夾RM 佢跑都跑唔郁啦
搵鄭容和黎做好過啦

其實鐘民真心乖仔
九年都冇咩壞新聞
一路做到而家
所以真係淨係整個特輯表揚同鼓勵下佢

我覺得RM玩完都係遲早既事
愈黎愈唔好睇

RM應該捱唔過一兩年就玩完

就算gary佢地唔下車
過多一兩年都應該玩完
請龍蝦去做PD啦

近呢一兩年睇rm真係唔覺得好睇 甚或覺得係為做而做呢樣嘢

其實有兩年佢去左當兵

聽聞tvn 想做星期日綜藝
話唔定龍蝦pd 會轉過去做高質綜藝

tvn同jtbc兩個收費台嘅綜藝其實真係有保證

一年都唔知有冇三集撕名牌
其實觀眾應該唔介意成日睇撕名牌
因為呢個先係RM紅起同最好睇既地方

龍蝦本身高質
去邊到都一樣高質
最好做返兩天一夜啦當然

咁老實 成班都年紀大啦 成日跑嚟跑去真係唔再岩佢地 加上要為鐘國著想 佢周身傷 再玩撕名牌真係攞佢條命嚟較飛 做節目唔係攞條命出嚟搏 Macau個次見鐘國傷到咁 都要拮下拮下咁過macau做節目

鐘民情書先係經典
有冇人知金鐘民差d係HOT成員

我就番黎架喇各位

等你好耐呀 冇左你 個節目差咁d

應該係話鐘國個次係做完手術直飛澳門

我之前叫鄭俊英文名

耶～又迫人囂下既
好快番痾堆篤尿先 等我呀！！！

俊英幾時返嚟啊

大家好

原來好多俊英fans

快啲返嚟啊鄭Rocker

撕名牌唔一定要跑個啲既
我意思係可以由撕名牌去搞多啲玩法
之前有集光洙同池成要每個人名牌撕一次
呢啲咪有創意
但係佢地而家連諗都唔諗

好似之前兩天一夜有講
只能說佢冇入HOT實在太好

好掛著佢啲煩人笑聲

佢啲笑聲尖到 但録起咗做鬧鐘聲

本身諗住做msg音 但背景好多雜聲

鐘意到咁

你可以睇下韓國巴里特輯個集
佢地玩二行詩個陣
太賢講完之後係靜哂係得俊英笑

邊個叫我?

不得了 咁都記得

兩天一夜都無諗住一季季咁玩
係主MC姜虎東決定退出 其他成員再決定一齊走
所以先有第二季

KBS和包括姜虎東在內的2天1夜成員們一直都在一起，沒有大家的2天1夜是無法想像的，全體出演者和製作組同意2天1夜一起開始也一起結束。但是通常對於綜藝節目事實上是不存在'結束'的，此前的慣例普通來說是收視率下降成員流失而寒酸地退場。

“2天1夜被稱為國民綜藝的讚譽是包括姜虎東在內的成員們、各位相關工作人員們一起的汗水和努力形成的結果。KBS和出演者不願看到這樣輝煌的結果在節目的末尾褪色變質，而且現實上成員們也不能一輩子做2天1夜。”

個分別只係KBS同製作組同成員都協議係節目仲係輝煌嘅時候一齊走

而SBS將RM拖mgl爛晒之後 拋棄一齊捱嘅成員 手法太難睇

依家羅PD係tvN做果啲先叫一季季咁規劃 由一開始就定每季拍幾耐

好勁

佢把笑聲係唔知點解好特別

早兩日先重溫完個集 個集卑垃啲二行詩真係

講乜都笑

瑪麗小姐借你段嘢copy過隔離rm post
好多人唔識虎東見傳聞佢會入替rm就黑佢

申千鍾笑到我飆眼水

第三季由第一集追到依家 卑垃

佢啲笑聲特別有恥笑feel

因為呢part之前成日loop
小賤超好笑

因為成日loop者

成日恥笑啲大哥

頭髮長到

留咗髮同鬚man咗好多

又去食女

俊英應該幾識追女仔

估唔到咁多鄭俊英fans

我係因為佢先知兩天一夜
之後就沉左船

食女專家

有冇人鍾意Roy Kim
我好鍾意佢地兩個

佢上浸親個特輯都幾好笑
想試下玉筋魚的味道

個集我睇左好多次
話自己太有錢好慘

睇咁多次都會笑既位係認錯大哥老細做洪錫天
秋信守後個陣個個以為係全賢武
笑死

秋信守真心似全賢武

其實我多女埋身姐，大家唔好誤會我啦

結過婚既男人係唔同啲

之前睇我結已經好中意呢條友，我覺得佢好識㝽女開心好想學两招

有睇我結婚既都知我好認生
唔好以貌取我 我怕羞仔黎

想識㝽女梗係睇容和同宗泫

似痴線多過認生

我就係中意佢咁痴線先沉船
佢係有種特別嘅魅力

RM全體一齊走
等睇sbs收皮

唉 諗番以前rm同21我都有睇
21愈做愈好 rm走下坡 最後連rm都無追
21要繼續努力啊

Rm做咗七年其實真係技窮 呢一年其實都係死撐 為咗成員健康著想 冇得諗咁多體力嘅遊戲 同埋佢地每個禮拜都要拍一集嘅內容 諗唔到新嘢好正常 唔同21 21兩日拍嘅嘢可以播到兩三日同埋福不福係重點 諗嘅嘢可能相對小咗
而且rm成日請嘉賓 仲要請親都好多個 啲鏡頭極不平均 剪輯又錯 twice個集真係悶到嘔泡 瘋狂飛 用15分鐘睇完成集

其實RM拍左既野都可以拍兩集
係佢都自己要CUT哂佢
我寧願分開都唔想成日睇睇下就飛左去下一PART咁
冇體力既game其實佢地唔肯諗

我都係
一開始係睇rm先
之後先追21
而家呢個班底希望可以一路做落去

憂心豬ig update

係 sbs啲剪輯好撚垃圾 套花樣旅行又係 本身係播三集為一次旅行 近排剪到得番兩集 我仲以為自己睇緊穿越劇 要人睇到飛嚟飛去咁

我結都係啦
拍埋咁多然後剪哂佢
我寧願睇多幾集都唔好cut哂佢

仲唔請iu上

想Twice上多次

Mamamoo
等俊英番嚟個陣請世正上去啦

想二嫂上

最好請6個 然後兩個人一組就最正
所以apink最佳選擇

我都因為俊英先睇二一架 好想佢快啲返黎
佢個角色真係好正
之前佢落車搞到我個幾集都冇心機睇

幸福四次元
成半年有多未飲過玉筋魚
又多小聰明

好似之前twice上去做中午天使個集咁

我反而好鐘意扮有女嘉賓 之後佢地發覺中伏ge畫面

之前呃佢地其實係揀自己友個part笑到痴線

秀燦同泰恩玩殘佢地 佢地上集拍個條片 講以上是傻瓜叔叔的隱藏camera講到好好笑 特別係秀燦係到萬歲同埋泰恩係到講氣死你氣死你氣死你

最正係車車車特輯
坐車個陣俊英係咁教秀燦整到小賤冇得訓
之後俊英自己訓

因為俊英d計仔秀燦玩小賤玩到好開心
所以揀左俊英

今集

吊車食午餐

個part 卑垃同開傻好慘

忙內快啲翻黎做新年入水儀式

我笑到傻左

佢地好似狗仔咁聽主人命令先食得飯##fatc

終於有新一集

今年兩天一夜係咪冇月曆

好可愛啊

好掛住俊英
成日睇到d好笑既位就會諗起俊英
如果佢係到一定仲好笑 同佢會點整估小賤同金鐘民

反而冇得揀果隊食得最正常

之前買野食落辣椒素

係吊車食野咁都諗到 兩天一夜真係好有創意
不過如果係好似RM咁坐吊臂車食佢地應該嚇到HIHI
食螺肉我大笑左出聲

我心諗：男人滋補食品仲唔係鰻魚呀，蠔呀嗰啲
點知

係我一定唔揀補品
我睇個陣揀亞洲風味

呢排卑垃簡親好野食都出事 早排有集簡咗個三層飯盒 但個任務上堂偷食飯 今集又of

個集笑到hihi
佢好少會有飯食
但係食親都出事

嗰個扮老師嘅好似係gagaman後輩嚟 邊到有機會整鳩前輩 梗係把握機會

20日，KBS放送局表示：

「鄭俊英今年將不會回歸《兩天一夜》，也不會參與其餘部分的拍攝。」

鄭俊英9月由於被前女友起訴而飽受議論，暫時從《兩天一夜》下車。
隨後他在11月播出的節目中以視頻電話的形式出場，回歸有望。
製作組也表示：「我們會和成員們共同商議鄭俊英的回歸。」

今年....

最近感覺不斷折磨緊成員

今年

乜鄭俊英真係咁重要咩
(佢下車先開始睇

有俊英嘅話係會好睇好多 好多時諗出嚟嘅計仔,佢嘅運氣程度,佢嘅無知,佢點樣對班大嘅都好好笑

有時間可以由第三季第一集由頭開始睇 好多集都係經典

好正 個廚師整咁耐 佢地一啖就清左

今年 咁係咪下年番黎先

個廚師係到慢慢整個擺盤

餓死佢地 食得少少

啲醬一點一點咁擠出黎

好多笑位都係直接或間接同俊英有關係
好多計仔都係俊英諗出黎
而且佢係少年家長
冇左佢真係會少好多野睇

琴晚睇多次狗烹哥最後一集 喊晒

裕貞BB入左醫院啊

唔知
淨係知佢入左急症

食濟左

裕貞表示:我係食唔飽肚痛所以先入醫院

裕貞表示：有野落過我個肚咩

東久攞左kbs演藝大賞新人賞

kbs嚟計好似係第一套 係第二個post見到好似得佢一個候補 不過係抵攞嘅 差唔多融入晒21

男新人得佢

好感動 平安夜都見到巴絲入21post

恭喜

金鐘民

唔錯
東久而家愈做愈好
講野愈黎愈有笑點

大家都係真毒
不如下年我地自己搞返個兩天一夜過聖誕

觀眾票選最佳節目獎：《#兩天一夜》

9upper

開傻大賞

金鐘民攞到大獎

粗卡粗卡開傻

大賞

太鉉之前開傻特輯講嘅嘢冇錯 開傻大賞

第一次正正常常咁講感言

大賞啊 鐘民
好感動

呢個真係驚喜

上年先第一次拎獎
今年就大賞

睇KBS2直播但係跳左廣告聽唔到感言
有冇巴絲知發生咩事

感言：「比起我的能力，這個獎太沉重了，因為劉在錫大哥我才第一次接觸了綜藝節目，是姜虎東大哥引領我，還有車太賢大哥也是，感謝他們。」

開傻拎大賞

恭喜恭喜

補番開傻攞大賞條片

今次講得咁好既

聽唔明但好開心 鐘民真係我理想型黎

睇到好開心 開傻拎到大賞

鐘民真係抵拎啦

如果俊英同大哥係到就好了
大哥一定好開心

見到佢攞真係好開心

小賤都眼濕濕

呢排太忙 淨係睇咗吊車嗰集
笑死

噚日大賞返工冇時睇開傻同東久拎獎
東久實到名歸
入咗嚟半年已經適應哂

大哥岀pool喇 恭喜哂
俊英快啲返嚟啦

如果大哥都有去頒獎典禮就好了

《兩天一夜》發布新預告 「水上就寢」令成員們拼命

今日（12月25日），KBS 2TV綜藝節目《兩天一夜》方面發布一組節目預告照。

上週，KBS 2TV月火劇《花郎》主演崔珉豪、朴炯植、朴敘俊三人出演了《兩天一夜》在全羅北道茂朱錄製的「花美男冬季野營」特輯，播出後反響良好。本週，戶外就寢的花樣翻新，做遊戲輸掉的一方需要睡到漂在水面竹筏上的帳篷裡面。朴炯植與朴敘俊將各率三名成員進行4:4遊戲，眾人聽到需要睡到水面上時已經懵在當地，在隨後的遊戲中眾人開始以「性命相搏」。尤其是，金鐘民與金俊浩都不想到朴敘俊的手下，互相推薦對方令現場笑成一片。

另外，《兩天一夜》「花美男冬季野營」特輯下篇將於今晚6時20分播出。 （責編：邵天翔）<全星網>

水上就寢

自從太賢單獨落隊要訓雪山
我已經覺得佢地冇咩地方係諗唔到黎訓

點解有兩天一夜但竟然無超人回來了討論區

呢三個都幾玩得
一開始三個都怕怕醜醜
之後愈玩愈放

因為兩天一夜好睇

其實超人回來了冇咩任何值得討論嘅地方

我連係咩節目都唔知

以前3胞胎時都有睇下 而家真係冇意慾追

成日覺得呢啲節目係排啲細路上台賺錢

俊英up左ig 係兩天一夜拎獎
睇到心酸

細路又唔識表達同講到好多野
唔明有乜好睇
睇啲大叔仲好啦

期待新一集中字

完全係 其實如果個細路唔禮貌少少 隨時比班韓狗鬧 到時唔知點收科

咁細個就成日出現螢光幕前面 一舉一動都會比人評論 咁樣係咪真係對細路好呢 對呢樣嘢真係有極大嘅保留

咁凍係水上面訓覺真係痴線

岩岩睇完中字 今集好好笑 敘俊好慘

東久後期少左好多鏡頭 講傻又唔夠開傻個形象咁鮮明
行小鮮肉路線又唔岩佢 感覺佢仲未係21搵到自己既定位
真係好想係2017快d見到俊英歸隊 同埋多d見到車太賢3個仔女上鏡
秀燦真係肥左好多:

東久個定位係9upper
同埋肢體殘障

希望1月就會回歸啦
冇左俊英 玩運氣既game變得冇咁好睇

依兩集二一真係出奇地好睇
最多得敘俊!
好耐冇試過笑到肚痛~~~~~

鐘民特輯都好好笑

呢兩集真係出奇地好笑

睇緊大賞中字 東久幫開傻拉票大賞個段又係

木筏果度好好笑

真係由頭笑到尾

敍俊好慘

小賤坐低都浸濕 笑到我

太賢既號召力真係唔講得笑

Defcoon

佢入水個姿勢真係

我都岩岩睇完
佢根本係大哥接班人
佢應該係小賤之後第一個全部game輸哂既人
第三季第一個旅行小賤係輸哂全部game

如果真係邀到佢
然後俊英回歸再叫埋大哥返黎真係不得了

8個易分隊

12月28日，歌手金鍾旼接受某媒體採訪，公開了不久前在在「2016 KBS演藝大賞」獲得大
獎的心情，並提及了《兩天一夜》的成員鄭俊英。

金鍾旼在榮獲大獎後，在發表獲獎感言時不忘提及羅暎錫PD、劉浩鎮PD、姜虎東等曾一同
在《兩天一夜》合作過的人，向他們表示了感謝。在採訪中，金鍾旼回想起當時領獎時的
情景，稱：「獲獎當時有很多話想說，但沒說完。其實有很多話都是我平常就很想說的，
但實在不好意思直接說出來。金俊浩、Defconn、車太鉉等都比我大，有時候我為了表現
得有趣一些會做得有點過，但他們都會接受我的那些玩笑，真的很感謝他們。我很想對弟
弟們更好一些，（但卻照顧得不夠好）感到很抱歉。本應幫助弟弟們讓他們的玩笑體現得
更有趣一些，但我做得不夠好。」

此前，在《兩天一夜》「金鍾旼特輯」中，鄭俊英曾透過VCR亮相，稱希望盡快與成員們
相見。對此，金鍾旼表示：「成員們之間並不會討論俊英回歸的話題。儘管大家都很迫切
地希望他能回歸，但我們覺得這部分更應該由觀眾朋友們來想。我們會一直支持俊英的。
」

其實6個人係岩岩好
又唔會太多人 分隊又分得均

一直都冇追嚟睇，淨係揀鍾意嘅嘉賓集數
而家決定第三季由頭開始睇起

係 太多人其實鏡頭未必分得平均

俊英快啲番嚟啦

我敢講你肯定睇到唔想停
我一開始睇第三季都係咁

睇完第一集
狗烹哥好慘
排隊投票果度一票都冇

冇錯 第三季真係有種集集追ge魔力

所以話朴敘俊有狗烹哥嘅影子

仲記得個陣真係連續兩個禮拜剩係睇213 追番晒東久入去之前嗰啲

小賤仲慘
佢都係乜都輸哂但係風頭比大哥搶哂

我個陣追30幾集所以都還可以
但係夜晚睇要忍笑真係勁辛苦

求link，自從小漫個網冇左就搵唔返舊果堆

其實小漫個網收皮之後 佢已經即刻開番個新網叫真小漫

得閒就會上去睇幾集
之前睇返紅藍分隊下班個集
小賤bunjee jump真係好好笑

超好用

佢被ban之後幾日我都有諗住佢會開新，搵左幾日都唔見左放棄左

有冇人記得接力乒乓波?

開傻打完唔遞拍

岩岩食飯睇番互相洗腳個集 雖然好核突但都會想睇落去

啲game係佢地先諗到

真係笑到hihi
鐘民打完個波過去自己係到欣賞

係咪秋信守?

No 係幹部個集

勁好笑 真係小賤先諗到點串defccon

星期五了 好快又有新一集

腳背初吻

ep117-118

btw新個集應該係冇嘉賓？？ 見冇新聞出話邊個去拍21 不過應該一開始會播番大賞精華

母胎solo同擔心豬

最尾defccon話唔記得講過咩 小賤即刻出黎話重點有兩個

因為俊英所以二一三由第一集就開始追起
集集都好笑
二一三真係好正架呢

俊英快啲返黎啦~~~~~~~~

車太鉉專訪談及《兩天一夜》

▶來談談你正在出演的綜藝節目《兩天一夜》吧。
今年金锺旼獲得了「2016 KBS演藝大賞」的大獎。

其實一開始我也有些不知所措。直到拍攝《兩天一夜》「金锺旼特輯」的時候，我也沒想
過會成功。畢竟又不是什麼紀念他出演十年，而是莫名其妙地在他出演第九年的時候辦特
輯，對於製作組的意圖我也感到有些莫名其妙，拍攝就更不用說了。但是誰會想到這樣的
「金锺旼特輯」居然能刷新《兩天一夜》的收視紀錄呢？再加上又榮獲了大獎，的確很令
人驚訝。但9年來一直努力出演節目的鐘民榮獲大獎，我也感到很開心。其實這是成員們
都沒預想到的結果，我覺得這的確是KBS很果斷的決定。我希望對於《兩天一夜》的季度
模式，KBS也能果斷地做出決定。

▶身為一名演員，兼顧演戲與出演綜藝節目並不是一件容易的事。
是什麼讓你決心出演《兩天一夜》的呢？

一開始加盟《兩天一夜》，是想讓我的兒子秀燦和女兒澤恩、秀珍看一看，爸爸的工作究
竟是什麼樣的。其實不管電影多麼受關注，他們畢竟還是不太了解的。在拍攝《超速緋聞
》之後，我有一段很長的空白期，但不知是不是因為HIMART的廣告，人們看到我都會問我
是不是最近很忙。我的孩子們似乎並不太了解我具體在做什麼樣的工作，最重要的是我希
望秀燦在20歲之前就算不刻意去找我的作品也能大致了解我的工作。

▶加入《兩天一夜》已經四年多了，明年就是第五個年頭了。這期間有什麼苦惱嗎？

拍攝完《兩天一夜》嗓子就啞了，但卻要即刻投入到電視劇或是電影的拍攝中，這會影響
到作品。考慮到這一點，在出演《兩天一夜》的時候我就會不自覺克制自己，若是這種情
況不斷反覆，對《兩天一夜》及出演作品都會造成負面影響。其實調節行程就已不是一件
容易的事情了，考慮到這方面，今後是否還能繼續出演，我自己也很苦惱。之前金柱赫哥
離開的時候，我比任何人都理解他。柱赫哥要在電影裡飾演反派角色，但在《兩天一夜》
裡所為觀眾們留下的印象與片中人物形像是有所衝突的。當時柱赫哥在《兩天一夜》與演
戲之間糾結了很久，也考慮得很多，最終決定退出《兩天一夜》。目前我還是主要拍攝喜
劇電影，所以不會有像柱赫哥那樣的顧慮，但若今後我也遇到相似的狀況，可能也會考慮
是否要離開《兩天一夜》。我的本職是演員，所以如果到了那種需要嚴謹考慮的時期，我
應當毫不顧慮地放棄節目。當然，《兩天一夜》對我而言是非常珍貴又感激的存在，但若
終有一日我需要回歸我的本職，我也做好了退出節目的準備。

▶對於《兩天一夜》有什麼期盼嗎？

就如我之前出演的綜藝劇《製作人》裡的劇情一樣，綜藝節目的結局都不太好。綜藝節目
不像電視劇一樣有大結局，通常都是在不再受觀眾喜愛的情況下停播的。這樣的狀況令我
心痛，因此大家都會提議推出季度模式。如《兩天一夜》一樣長期受到觀眾喜愛的人氣節
目《無限挑戰》和《Running Man》不是也都在提議季度模式嗎？無論是節目成員，還是
工作人員，幾年來長時間做節目多少都會感到有些疲倦。若是能改成季度模式，這些問題
應該就能有所緩解了。當然，從擁有節目編排權的電視台的立場上考慮，這多少都會是一
個危險的挑戰，但從長遠角度來考慮，這也是必要的。我希望KBS能果斷作出決定，就像
為金锺旼頒發大獎一樣，《兩天一夜》也能推出季度季。

係咪真 真就正

岩岩起身都睇到鐘國去21
係真就正啦
帶埋光洙黎
想睇下佢同小賤兩個鬥陰濕

如果係黎嘅話 應該都要17年下半年度先 起碼要等RM完咗再過一過冷河

唔洗等啦
呢下直接一大巴煎落sbs塊面
一早想鐘國上去好耐

作為觀眾梗係咁諗 但作為一個背後有公司嘅人又點會咁做

新年快樂

有冇人知係咩節目?
有red velvet

Idol Party

有小賤加鐘民
應該幾好笑

今集好似冇嘉賓

即係又有新野追

小賤又提俊英

Kim Joon Ho decided to direct his blessings to Jung Joon Young and said, “Joon Young, you went through a lot last year, didn’t you? Though we don’t know when you’ll be coming back, I hope you do come back because there will always be a place for you here.”

Jung Joon Young left “2 Days & 1 Night” last September after being accused of sexual assault. He was acquitted in October and has since been on a hiatus.

The singer posted a handwritten letter to his fans on January 1 to officially announce that he will be making a comeback in 2017.

小賤真係好暖
正常都唔會敢講
但係小賤直接提俊英叫佢返黎
希望2017快啲返黎齊人

官方confirm左俊英會係2017返黎
希望係新年之前返到黎

邊到有得睇 太好了

Jung Joon Young officially announced that he will be making a comeback this year through a handwritten letter to his fans.

In a post on his official fan café, the singer stated, “This was the first time I’ve been on a break, and I lost track of time doing all the things I had never had time to do in the past. I’m writing this to send my New Year’s greetings to all of you, as I’m sure you are probably curious [about how I’m doing] and worn out from waiting.”

Jung Joon Young added, “I think I’ll be able to make a comeback soon because I’m almost in the final stages of completing my new album. Please be patient and wait just a little more as I want my first reunion with you to be through my music. Happy New Year.”

The singer halted all activities last September when he was accused of sexual assault. He was acquittedin October after a police investigation.

Jung Joon Young also appeared in a video during the 9th anniversary special of KBS 2TV’s “2 Days & 1 Night” in December to talk about possibly returning to the show.

小賤既facebook

講緊歌手come back
如果出唱片先反而可能推遲翻213

講緊作為歌手CB姐

今集食飯個到

一開始許願
東久爆憂心豬料好賤不過我鐘意

小賤真係好錫俊英
次次都唔會避忌講佢出黎

拎啲顏料摔lin頭

下集有工作福不福

睇親21都要食緊飯睇
d野食好吸引

小賤開頭對俊英講心底話，最尾個句好似聽到"裕貞，fighting"

係啊屌
一定要食飽或者食緊個陣睇
唔係又話睇睇下搵野食

不過今集嗰條水熊魚個樣真係好核突下

到時又忍唔著煮個麵一路睇一路食

但係佢地話個湯好好味

見sem breakq諗住由頭睇多次213 岩岩睇完Defconn剃鬚個集 真係好好笑

我都係由頭睇，又係睇到呢集

但通常都理想與現實

20年冇剃
為左架車剃左
仲要3G一開始唔知佢剃左

香港都有 有冇得剃鬚我就唔清楚

有都想試下
呢啲舊式用剃刀可以剃埋啲面毛

快啲返嚟

BTW 今集小賤無啦啦講俊英 好暖

今集食飯個分法

小賤係前面
者係唔洗食

3日鄭俊英所屬的經紀公司C9 Ent.方面，正式發表了關於鄭俊英即將重新展開演藝活動的聲明。

關心豬一掌打落鍾民同企起欄比浪打落黎個part笑死 S3第一集追到依家

開傻鬧Defconn 你呢隻豬

仲有啖飯佢食都偷笑啦

碟魚點解大家都唔想食
咩來頭

係大家都唔食鐘民先有得食

下集個工作福不福好似好正
最鐘意睇工作福不福
唔知今次會唔會好似上兩次咁
輸左個個要揀一個人陪佢去

一陣又開傻+小賤+無道理PD就好笑

睇新聞 都係話音樂活動

鐵三角組合
唔暈船既唔揀

起碼係復出先
希望過一兩個月就可以返黎

希望過咗年就come back

請問記唔記得邊集？我都想睇番

金大賞 次次見到佢食唔到午餐就覺得慘

應該係EP98

你由第一集睇既
你就會慢慢習慣鐘民同小賤冇飯食

唔該哂

第三季一開始去爬冰壁個集
佢地兩個爬完冇得食
龍蝦驚佢地會暈
所以一人比粒葡萄糖佢地

憂心豬未知佢揀個個係大哥個陣
話聞佢隻手聞到好重煙味

跟住開傻同小賤又會係到heq 剩係講唔做嘢 等食拉麵

開傻同小賤 一路摸一路淫笑

大哥話摸到憂心豬隻手勁大勁厚

痴線佢地加啲海鮮落拉麵
睇到都流哂口水

佢地次次放晒人地撈上嚟最貴嗰啲,

好鬼識食

佢亂咁UP但係又好好笑

唔知佢地幾時再打乒乓波 諗番起東久第一次嚟個陣

一開始見佢入嚟 以為運動好勁 點知球類運動係咁廢

完全唔協調

如果玩2板3人接力乒乓波應該笑死
東久肯定輸

係咁AIR波

仲記得佢玩個陣諗住攞多塊拍係手 小龍蝦話唔得 東久就切鳩佢 係到講你唔會衝燈嘅 你有幾守規則吖類似嘅嘢

一開始好正直
輸輸下發覺正直係冇用
不過小賤出陰招都係成日輸
結論:想係兩天一夜食到飯係運氣+頭腦

依家識玩啦 不過其實佢都唔算攞得多
有睇過RM個集吖 不過21有幾何會咁好死乜都唔做就個個都有飯食 唔講RM啦 一陣嗰位巴打又冇啦話我抄鳩佢Comment過嚟呢邊講

有睇過
個集係分順位
連鏡頭都分埋

21係就算輸左係有得食
都唔會比你食得好

之前有集好似剩係比鹽同飯
有集3G個陣剩係得大蟹麵包 LTE就食真大蟹 跟住又玩三行詩搶LTE比佢地嘅嘢食 搶完大哥攞到又會同開傻,小賤一齊分嚟食
講講下 好掛住大哥同3G呢個組合 特別係呢排重頭睇多次

三行詩笑死我
好掛住大哥 .

一有LTE對3G就知一定好好笑
同埋多數一分隊玩對決或者任務都一定好好笑

其實大哥令到個節目仲好睇
唔明點解佢會話自己拖累大家
大哥真係太謙虛

不過好似多產爸爸之前咁講大哥係電影到通常做反派角色 但係係21做得咁好笑 觀眾係電影望到佢都係想笑 觀眾接收唔到大哥嘅戲

反差
望到佢就諗起大象鼻子

係 個反差太大
多產爸爸自己都講過如果有一日做21會影響到佢係電影入面嘅角色 觀眾因為佢係21嘅形象而睇唔到佢嘅戲功 佢都會離開21 不過好彩佢基本上套套都係做喜劇主角/正派角色

好簡單
大哥以後做搞笑/正派咪得

我都好鐘意睇3g呀 佢地痴埋一齊真係好好笑

三個都係金氏已經好難
仲要三個都係慶州金氏 同鄉
三個都腳抽筋

獲封為「國民好老公」的韓國男星車太鉉

為宣傳新片《因為愛》到電台擔任嘉賓，今日他更特別帶二女兒車秀珍一同上電台。車太鉉在節目中笑言因為老大去了補習班，小女兒今日開始上幼稚園，而二女兒因為在放寒假沒事做，所以帶她一起來。而在節目播放其間，車太鉉更不時叫二女兒靜一點，十分爆笑。

節目更提到之前《因為愛》VIP首映會中，車太鉉邀得趙寅成、宋仲基、李光洙、朴寶劍等幾位男神出席成為了熱話，車太鉉表示剛好大家都有時間，所以都來了。但他們比起電影，好像是為了去慶功聚餐才來的，大爆在聚餐中完全露出本色，不肯回家。

此外，車太鉉再講到早前客串全智賢的《藍海傳說》，與全智賢繼《我的野蠻女友》之後相隔15年再會，車太鉉表示與全智賢私下真的很久沒見了，又感嘆他們二人可以在如此艱辛的演藝界生活下去，到現在還在努力工作真的很開心。

睇返第三集
LTE(個時仲未叫LTE)50萬任務成功之後
去隔離3G到入油好仆街

鄭俊英回歸《兩天一夜》 昨晚進組參與錄影

1月7日，KBS電視台對外表示，歌手鄭俊英已於（1月6日）回歸綜藝節目《兩天一夜》。

KBS方面表示：「2017年1月起，鄭俊英將正式回歸《兩天一夜》，此前臨時採用的五人體制也將變更為六人體制。鄭俊英被證實無嫌疑之後，網上就『鄭俊英復出』展開了熱議，《兩天一夜》的成員及製作組也就此正式展開了討論。最終得出的結論為鄭俊英確定於本月正式回歸節目組。鄭俊英已於昨晚參與了首次錄影，節目將於本月15日播出。對於這期間觀眾們給予我們的擔心與喜愛，製作組及各位成員要向大家表示歉意。為了讓《兩天一夜》成為一檔為觀眾們呈現出歡笑的綜藝節目，我們日後定將比現在更加努力。」

此外，鄭俊英復出後參與的首集《兩天一夜》將於1月15日播出。 （責編：全英實）<全星網>

一早見到呢單新聞 俊英Welcome Back

我都係係fb 見到新聞即刻上黎
太好喇！！！
比我想像預期快！！ 仲要有新聞既時候已經拍左

我都以為係會完咗新碟cb先番嚟 估唔到係咁快 真係要講多次俊英Welcome Back 係我心目中每一個213嘅成員嘅位置冇人可以取代同失去 正如大哥走咗 佢嘅位置都唔會比東久取代/消去自己位置 永遠有大哥嘅位置係到 東久只係可以融入213呢個家庭 有自己嘅位置

俊英

俊英返嚟喇 我愛你

似係會用特別環節介紹翻俊英歸隊 見新聞寫俊英夜晚先同佢地合流

真係咁嘅話 驚自己一路睇一路喊

俊英呀 終於番黎好掛住你

因為俊英先開始睇213 終於返黎

睇到新聞勁開心！！俊英啊！

成日覺得東久先係最細
俊英叫佢做哥好似怪怪地

好想快啲下個禮拜

入水魔咒!?

好感動啊
可以趕得切係新年之前返黎

又食女

就咁出場太普通
咁樣好似特別啲
小賤一定好開心

次次新年第一個入水都係俊英

留名等睇字幕串佢，鐘民攞部手機出嚟玩佢

我諗佢地都唔會既
始終都搞到要暫時下車既事
應該唔會拎黎講笑

仲有冇人記得源八?
幾時先會再出場呢

源八又係經典 估唔到制作組係買咗架車
仲記得俊英第一集就扮pd呃佢地要調位

而且源八係3G既發源地

今集黃金漁場申智上左去
話佢冇行程個陣可能有兩日冇update 相上sns
鐘民就叫經理人打比申智睇佢有冇發生咩事
好關心身邊既人

鐘民當申智係自己個妹咁鍚

唔知點解唔覺得佢地似情侶
真係似兄妹
同埋申智都幾慘
鐘民次次任務都係煩著佢

1-3都出演過

多產爸爸個段好型 搞掂佢地

今集無挑有鐘民

係咪得我一個覺得佢帶羊咩帽好可愛

新人入坑追劇中

禁煙特輯

Agger

我比較鐘意佢出賤招個一面

只要傻到極點都有大賞

下集嘅預告有俊英啦 望到其他成員啲反應

配埋個bgm

求女主播ig

_leehyang
好易搵到 defconn follow 緊

成班太好彩 唔洗去出海 東久so9sad

今集福不福東久笑死我
咁都一下命中金大賞

東久好屈，已經冇game難到佢

但點解有佢地出海畫面出現過

韓國嘅女主播都好靚

應該係以前啲片段嚟

佢地5個開心到

打乒乓波

球類運動已經玩死佢

之前播完佢苦練啲片之後冇左回事

二等兵金俊浩

最白痴係佢苦練之後唔玩乒乓波

個BGM真係

東久成日心軟比野食大哥們，好暖

有一集一定飛去睇個段先
不過我諗都係得最尾一小段

好快佢就會發覺好心係冇好報
生存先係王道

下一集未必播
因為個陣係夜晚
應該係個次旅行既下半集
可能要等多個星期

新聞講咗15號會播
應該最尾一小段

原來講左
自膠

小賤免費幫鐘民佢家姐做主持
結果比人捉左去做早業

唔知大哥拍拖之後有冇戒到煙
因為我又重睇禁煙特輯

吃左2x年都好難介下
前幾日睇完 小賤笑到我

愛情既魔力決心應該大好多
真係好佩服龍蝦點樣諗到呢個主題出黎
而且又食得著佢地

禁煙特輯係冇得唔睇

應該係話每一集都好值得睇 得閒嘅要追翻晒 不過禁煙特輯真係經典 最好笑係間屋到 尼古丁pass

一開頭唔明尼古丁pass

其實大家明唔明尼古丁pass係咩?

開頭個20幾30集真係集集都超級好笑
好高水準

維持到依家都仲咁搞笑

最近開始睇兩天一夜 真係幾好笑
不過想問一下禁煙特輯邊到有得睇？ 千尋個啲都睇唔到

呢到有齊咁多集213 不過有一兩集好似冇咗資源 禁煙特輯係ep15-17

其實我到而家都未明係咩

岩岩睇完禁煙
佢同小賤偷銅錢
但係小賤許願淨係佢冇得食煙
基本上鐘民由頭比人玩到而家

Don't worry be happy

其實係咩歌

睇返開頭個三十幾集
數過俊英好似得一次食唔到飯

笑死我 小賤唱到好賤格

係間屋到開聽證會個part真係好好笑 3G三個係到互隊大家 跟住出到去玩Game 開傻vs卑垃 係到揸下體

講起經典 佢地揸車逃走 同制作組講數個集又係一集經典嘢啦 小龍蝦淆晒底

頭先睇「首爾時間旅行」篇
播番佢咃阿爸後生時嘅相
點解連自己都會睇到眼濕濕

係啊
尼古丁PATH者係話大哥食煙食到有精神病

準備睇呢集啦

第三季正在好有人情味
雖然有時對佢地幾衰

個聽證會愈審愈多犯
但最後原來都係3G

其實好假，應該劇本嚟

完全唔覺假 話213有劇本呢樣嘢真係得啖笑 會唔會係有劇本專登整場咁嘅嘢 搞到十幾架車專登停埋一邊幾個鐘 拍攝個日咁熱 架車又冇冷氣 制作組又咁harsh 係呢班成員身上發生揸車逃走呢個諗法我覺得好正常

就算係有劇本又點
好笑咪得
又要睇又要嫌有劇本

一野指返鐘民出黎

指卑垃搜到佢有煙 跟住大哥又話呢支唔係我個支嚟

傳PSG有意買亞伊

入錯post

邊個亞伊

巴士阿姨

最正嘅係3G次次都有機會打敗LTE
但到最後都係LTE贏

乜試過有機會咩?

睇返兩年前同記者一齊去果集
班記者好好笑
仲有個女記者好靚
好想搵佢IG

同卑垃一齊嗰個女記者？？ 記得佢福不福好多理論但最後包尾不過真係幾靚

聽日就播俊英番嚟個集啦 好期待

俊英聽日就返黎

係果個，個樣仲要唔係傳統整容樣
上網search唔到

shine_kimm
唔洗多謝

我想要鐘民造型師ig，有冇人有？
另外，睇澀琪fb個樣變左好多

有冇link

澀琪而家搞緊咩?

希望真係俊英而唔係其他人的

出晒新聞仲要kbs自己都公佈咗 好難唔係啦

不過聽日個集俊英番嚟個part應該剩係播到幾分鐘 始終都係夜晚係大本營個到

起碼見到佢先啦
好想睇佢繼續恰鳩啲其他五個大哥啊

有次轉幸運輪好好笑
最後一次轉都係輸左

岩岩睇左無挑
鐘民做足成集
笑死我

呢集唔係LTE VS 3G
不過俊英個隊=贏

初初有LTE VS 3G有次兩隊玩擲柶戲
3G好大機會贏但最後LTE奇蹟反勝

個次係晚餐福不福
本身真係差唔多贏硬
但係俊英擲左個馬反勝
然後3G就一路輸到尾

點解你可以記得咁清楚

得閒冇野做 睇live等睇俊英出翻嚟

啊 俊英啊

我都睇緊
估唔到
個個都以為以為夜晚先出現

個mission好難

因為我得閒冇野做就會翻睇
而且我又真係長期好得閒

見到個畫面有佢
好感動啊

估唔到開始一陣就出現

俊英肥咗 有番啲肉

俊英啊~~~~~~~

我屌 下集

屌 估唔到係下集先播佢地見到大家 不過今集都見到俊英 佢企係山頂個幕

佢太排骨啦
之前影佢入水
睇到肋骨

我都講左話呢集未必見到

[size=2] 30次真係好難 一人最少嗌6次 不過見到佢番黎已經好開心

今集嘅收視20.3%

之前幾集差唔多集集都提佢
小賤分朱古力個到真係好感動

塊面圓左勁多

三十次真心難 見完佢地抽三十次 制作組呆晒

：「對於鄭俊英的回歸，收到了很多的 關心。因此對重新回歸《兩天一夜》的契機煩惱了很久。」「在各種方式中，比起直接回 歸，更準備了確認成員之間友愛的時間」，就節目方向進行了說明。 劉PD還透露在鄭俊英離開《兩天一夜》的期間，拍攝過程中成員們也提及了他的名字超過 10次以上。鄭俊英的放送回歸策劃也是在成員的日常生活中所發掘的。 劉日龍PD對於鄭俊英攀爬智異山一事表示「鄭俊英本人也認為從一開始就跟成員打成一片 歡笑可能會有很大的壓力」，「在慎重且孤獨的爬山中，同時重新抓住自己的心，而嘗試 了登山項目」，就攀爬智異山一事做出了表示。 = = = = = = 新聞出處：heraldpop 劉日龍PD在16日接受了heraldpop的電話訪問時表示「對於久違的六人都參加的放送的收 視率感到開心，同時也會變得更加謹慎小心的，對於關心感到十分感謝」，對節目收視率 發表了感想。 在本月15日放送的《兩天一夜》中，對於鄭俊英的回歸沒有立即加入，反而是加入了需要 從成員口中提及30次鄭俊英名字的回歸任務，在節目中運用了《兩天一夜》既有的"福不 福"模式，在高度的趣味與話題性中，收視率達到了20.3％（韓國尼爾森）。 對此，劉日龍PD表示「成員們不是常在喊"這個成員，Remeber"嗎？本來關係就很好，在鄭 俊英自省的那段時間，成員們在錄制過程也提到了"那個弟弟"，在攝像頭沒有開啟的時候 ，也向節目組詢問鄭俊英的情況，表達出擔心。這也說明了"妖物忙內"留下的空缺很大， 也很懷念他」。 回歸任務是從成員們的深厚友情中得到了想法，劉日龍PD表示「想確認一下成員間的友愛 ，對於平常就一直提及的鄭俊英名字，10次的程度是可以充分完成的。但在福不福的過程 中出現了數字30，這一點是現實中也料想不到的狀況」。 劉日龍PD也表示「俊英本人也希望能有自省的時間，在過程4個月中雖然自己有獨自的時 間，但在節目上這是第一次。在希望擁有獨自一人的時間的契機下有了這次任務。事實上 鄭俊英本人是很討厭登山的。（笑）在登山的路線中，專業的登山者要花3個小時，一般 人需要花3個半小時，而鄭俊英花了4個半小時，單獨於鏡頭對話這件事，這樣長的錄制時 間對本人來說也是第一次」。 對於新一年的第一次錄制中，加入了鄭俊英有沒有特別的含意這件事，劉日龍PD表示「是 成員們希望的，如果過了這個時間對於忙內的重返這件事就會開始變得不安，對於鄭俊英 本人來說也是如此。因此在去年最後一次的錄制中和演藝大賞也提到了對鄭俊英的擔心」 。 劉日龍PD表示「鄭俊英因本人的失誤而進入了自省。在自省的這段時間中，俊英本人及節 目組都陷入了苦惱，如果觀眾們有所譴責的話也會謙虛的接受，今後會變得更加成熟。希 望大家今後能給予成員多多的喜愛，成員們和節目組也會更加努力的」，對於節目表達了 期待。 究竟鄭俊英會不會在成員們提及30次名字的情況下加入錄制呢？成員們與鄭俊英會面的場 景將會在22日的節目中公開。 = = = = = = 新聞標題：《兩天一夜》PD：成員們感受到了最小忙內鄭俊英離開後，留下的大大空缺 新聞出處：Star News 劉日龍PD在接受采訪時，就鄭俊英回歸節目一事表示「成員們本來就很擔心最小的忙內鄭 俊英，經常表示空虛」。劉PD表示「對於回歸一事是無條件考慮的。對於這種獨自一人行 步的想法，我認為對俊英本人來說是比較舒適的，後來不知怎麼的，似乎放開了很多」。 去年12月劉PD一邊在束草進行"新年年齡特輯"的錄制，一邊就鄭俊英的回歸一事開始進行 了全盤的討論。 PD表示「成員們在新年的時候也提到要是鄭俊英永遠無法回來該怎麼辦，表達過擔心」， 作為"妖物忙內"活躍在節目中，與哥哥們也有很棒的化學效應，其作用在有了空缺後，有 了最切身的感受。 對於節目組對鄭俊英的回歸設定特別的任務這個策劃得到了觀眾的好評，在鄭俊英獨自攀 爬智異山的過程中，不知情的成員必須要提及30次鄭俊英的名字方能完成重逢的任務。 對此劉日龍PD表示「在平時的錄制中，成員就常常提到（鄭）俊英的名字。對於這種思念 ，在錄制過程中有想過要怎麼運用，實際上這就是真人實境秀，在策劃的過程中，自然的 把兄弟之情展現出來」。 為了給鄭俊英適應的時間，節目組也進行了充分的考慮。劉PD表示「不管怎麼說，在第一 次的錄制就讓他與成員一同歡笑是有很大的負擔的」，「因為休息了一段時間，因此對節 目也需要有一些適應的時間。為了給予充分的時間，並且整理好想法，才有了登山這個項 目」。 對於鄭俊英第一次回歸錄制行列的氣氛如何，劉PD表示「之先前休息了好長一段時間，也 很辛苦。再次站在鏡頭前面不管怎麼說都有些不自然」，「帶著成熟的心回來了，角色也 依然存在。雖然在先前的節目中沒有明顯的體現，但本周的節目會呈現更多鄭俊英的本來 樣貌，希望大家多多期待」。

睇埋上面啲新聞 真係覺得213制作組好有心 好有愛

係 又會諗成員感受又會顧觀眾 真係睇到佢地既用心

成員都好有愛

其實俊英個part應該加個環節例如佢行到某段路程就整個幅不幅game,贏左就俾俊英諗一句野俾劉PD講去引導佢地講俊英個名！始終30次真係太難，而又令俊英行山呢part唔會咁無謂

好似啲新聞咁講其實行山係比俊英自己適應翻節目同沉澱下 再一次反省下自己嘅時間 我反而係覺得制作組可以整啲環節比其餘五個成員 成功挑戰可以減個次數

今集係未叫咗6次？得1/5
我諗之後製作組應該有稍微調整過
如果唔係想像唔到有咩可能夜晚就叫晒30次

第三季咁成功
除左揀岩人黎做之外
製作組都做得好好

之前咁多集加埋都唔夠30次啦

妖物忙內

破20%收視實在太好 比到信心俊英同製作組證明依家回歸係成功

希望遲下請下大哥上去

睇呢集個陣有諗過如果今朝有埋大哥就好

PD問俊英休息個陣有冇見過其他成員
佢話有出黎同大家聚
大哥都有去
兄弟情啊

好有愛

我睇到呢到都

好想快啲到星期日

話唔定都有既 罼竟製作組實cut左好多
真係好想快啲到下集啊

仲以為周pd 出黎,又有笑野睇

一睇到個奴隸肥肥地就知係個四眼肥佬

好想快啲睇俊夜

對住Defconn玩呢啲 根本唔夠佢嚟 單方面虐殺咁制

如果開傻係抽中同卑垃玩就好睇

呢個matchup永遠都係最多笑料睇

比我搵到澀琪個instagram

靚過之前做21個陣

大哥偷碗
同埋呢集個魷魚係我暫時睇咁多集213當中覺得最正

靚左好多

會唔會太正

呢張真係幾似Suzy

原來係偷碗個集 好好笑 Defconn自己唔攞走隻碗

澀琪

最後自己偷返即刻用
小賤想直接拎但係豬即刻拎返實

兩種唔同feel
之前就pure true
而家就成熟女人味

嗚呀，仲順手可以follow埋鐘民造型師，多謝巴打

呢集睇完，啱啱睇緊戒煙上半集，笑到肚痛

屎cody??

有屎味

禁煙特輯真係有排你笑

留名
見到俊英返黎真係好開心

佢而家做緊咩

應該讀完書番嚟 做緊作家 之前好似係姐姐們的slam dunk個到做作家

以前已經覺得佢靚 但話佢似Suzy都真係唔覺 不過依家真係靚咗好多同埋好似suzy 特別係上面貼嗰張相

x2
一開始話佢似suzy但係唔覺似
而家覺得有少少似

好想佢同大哥couple回歸

大哥拍左拖啦
應該唔會再有CP LINE

呢排睇韓劇花郎，有金柱赫前女友拍

記得之前有集中間評價 問小龍蝦 你係咪覺得澀琪係你嘅女人類似嘅嘢

其實成個213制作組都好好笑

琴晚集說話之路有開傻 中字晏啲有

全羅道美食
大哥收到情人節朱古力

唉 冇達哥睇

???

笑死 3月份期待

可以追下吹水台既post

哥哥是禮貌男
後面仲要特登講佢1972年生

金柱赫驚喜現身<兩天一夜>「短暫的再會」

20日所屬社相關人士表示「金柱赫參與了KBS2#兩天一夜#的節目錄製,與成員們再會.」 但同時也表示「並非作為嘉賓出演,只是短暫時間的驚喜登場.」 此前金柱赫曾在節目中以成員身份固定出演, 此次出演將展現怎樣的存在感令人期待.

狗烹哥

成班應該會係咁提佢拍拖

希望213製作組係咁煩大哥煩到佢返黎
成班一定抽到佢乾

一定係咁抽

SYMPATHY呢首正 睇埋IOI concert 一陣開中文版嚟聽

如果呢到有IOI Fans嘅話 可以㩒下面條link睇concert live

最新果集無挑都有開傻 劉在石叫左佢上去 好好笑

睇番之前 金淑同金俊浩 笑撚到我
久唔久睇一次真係笑死
鄭俊英

鐘民如果做無挑就大穫

一個禮拜六一個禮拜日 不過冇可能做無挑啦 撞定位

7個perfect 池

我仲以為係重新拍過個mv 點知原來係同Sympathy一樣 Sympathy好聽啲

個MV冇記錯係香港拍

好期待聽日

係

不過都係韓文版好聽啲

始終都係中國生活過

大哥番嚟做guest
已經拍完

個次旅行好正 仲記得嗰次之後個旅行 大哥同班制作組講佢開會個陣 佢地12個開嘅chatroom彈咗幾百個message出嚟

又話係客串，拍咗一陣(似東久加入嗰集咁)

班女人一見如故
好似痴左線咁fd

鐘民 屎cody ig

佢地開眼罩見到俊英個幕 真係要講多次 俊英Welcome Back

等中字

東久衝埋去攬佢

所收213既fans既心情都同佢地一樣

btw崔勝赫又出黎搶鏡

Gagman前輩好好笑 睇埋前一條片係叫佢地蒙眼摸俊英塊面估佢係邊個 東久,卑垃同太賢係估係俊英 Defconn同開傻係估Gagman前輩

大家好，我新來的。好鐘意鐘民果種開傻😂同無挑俊河果種傻法又唔同，當然兩種傻我都係鐘意開傻多d,如果鐘民做無挑我估幾好睇.

因為講搶鏡 一定係佢
佢啲食字gag膠得黎又好好笑

歡迎
相反其實俊河做213都會好好笑
本身個人係好笑既
去到邊都係好笑

嗚 唔訓都要睇左先
東久依家好識玩 拎較剪比太賢剪小賤條線 笑死
最後睇到眼濕濕 由期東久係咁叫俊英個名 跟住即刻衝去攬住佢果幕 btw 太賢真係好有心
俊英welcome back [/size=4]

原來卑垃都係估Gagman前輩

今集收視20.4%(+0.1%)

就請食飯

仲有未播出Cut俊英同其他成員講嘅嘢

To 鍾旼哥：大賞祝賀你，哥！跟鍾旼哥經常聯繫，上次也跟我聯繫了，說讓我給四張演 唱會的票給他。哈哈哈
To 太鉉哥：去年的時候為我的事一起操心，一直默默地等待我歸來，真的很感謝！
To:俊鎬哥：本來我們在網上的時候也經常聯繫，現在也可以在線下常見面了。哥哥也經 常跟我說沒有欺負他的人了，感覺不好玩。
To東久哥：哥哥基本上每周見一次，還特別聯繫我了，說自己一個人感覺很吃力，希望我 快點回來。我的歸來希望可以成為哥哥的新年禮物。
To Defconn哥：哥哥本來就是最愛擔心的的人，應該會很擔心，希望哥哥今年能交到女朋 友，一定要哦！

東久見到俊英返黎啲反應真係好可愛
加入時間唔長
但真係放個心落黎做建立感情

小賤真係喊咁口
佢真係好錫俊英

車太鉉off機問俊英幾時回歸又係好溫暖

213真係好有愛

小賤個句「沒有欺負他的人了，感覺不好玩」
東久真係超暖
不過見到豬個句「哥哥本來就是最愛擔心的的人」笑左
憂心豬到而家都係憂心豬

小賤對俊英有種好似親兄弟個者feel

佢地真係好有愛 東久衝埋去攬住俊英

講真你同熟既fd都未必keep著個個星期見一次
佢地仲要咁忙都可以一星期見一次
東久真係

繼開傻同俊英做濟州島CP 東久同俊英可以做新CP

佢個句 我個藝名係崔俊英 好好笑

製作組諗法好好 比成員摸面估係邊個

合唱團出黎個陣
叫佢地估邊個咪咀
然後話對歌手有利
日龍PD之後講錯6個人
佢地都慣左係6個人

俊英著ub

東久副body
我重睇左幾次呢part

俊英一返嚟東久就撒嬌同告枕頭狀

off cam個陣傾聚餐
小賤:俊英黎我地先係全體聚餐

佢副body唔錯
有線條又唔太大舊
我都想練到咁

offcam好正

其實俊英似係哥哥多d

你要睇返夏日修練（好似係）

係吖 睇番夏日修練就知 好似2014年嘅

太鉉嗰段都好暖

真係估唔到佢地識左幾個月但依排個個星期都見面
畢竟佢地兩個既性格好似好唔同

兄弟情真係好正

韓孝珠幾時黎多次啊?

東久已被黑化

想睇朴寒星多d

朴寒星都好正
加上同俊浩咁fd
要請既應該都會請到

好感動 終於回來了
真係覺得佢地關係好好 為佢地感到好開心

仲有 個post冇石沉大海 好感人

好有兄弟情

而且大哥返去做嘉賓
好期待

有時會沉
所以大家多啲上水
傾乜都好

瘋狂抽大哥水

最開心係私底下都一直有聯絡

卑垃又染完頭髮又做完手術

唔好意思，想問有咩app可以緩存到213睇？
騰訊睇到2015年初就無，愛奇藝香港又播唔撚到

真小漫啦 線上睇又快 又可以down落嚟

謝謝你，我有用呢個
但想直接用手機app坐車睇

可以將佢dum入個Google drive 到睇

我試過啦，都要上網睇，無得禁offline

定係我蠢

我都係搵唔到

我搵到啦
勁低能，我人在大陸，用大陸網就搵唔到連running man都無，一翻牆用返香港搵就搵到出黎

之前好似有kangta 做成員
又有安宰賢做嘉賓
不過依家好似冇新一季 可能冇咁hit

我之前都搵唔到 唔知係咪個兩字唔同寫法 之後我打"一夜"就搵到 不過依家好似冇左依個問題

有中字未？聽睇埋訓

今集好正
最尾勁溫暖
完全冇陌生既感覺

個感覺真係超超正!!
成家人都係晒度 好似大家都一直冇離開過

Defconn同大哥講個句 明年讓我們抱抱侄子吧

6人就是爽

講完崔佛岩之後真係見到佢
太鉉個sexy back 好正 完全冇諗過

今集睇到差啲笑死，車太鉉個sexy back

新人睇兩天一夜加入 之前一直睇開無限挑戰但已經冇咁好睇 睇完上面介紹既禁煙特輯好好笑 唔好介意我入黎做申手黨 想問重有冇多啲好笑集數

213基本上集集都好笑

我都係新入坑，覺得都係由213第一集開始追返會好啲。
因為有時啲GAG位係同前面集數有關係。

大哥真係黑手代表，揀錢同任務都最差，空千

原來defconn大過鐘民

冇錯
但我記得我聽過鐘民就咁嗌defconn 唔加個哥 我之前都好混亂

可以期待一下大哥遲啲做嘉賓出現

同女友一齊上 雖然兩個一齊上機率係0咁

希望下次大哥既好消息係結婚

可能係奉子成婚

如果唔好彩散左對雙方都唔係好事
留低啲資料比人loop

同普通人拍拖一樣
未到好穩定都唔好係咁同人講又post相又剩
到時touch wood散左咪自己傷心

呢度有好多個鄭俊英 XD

7號

Btw 唔好做表情撚

有d唔明，rm同無挑香港都有電視台播，但點解兩天一夜會冇

香港觀眾唔算多人睇213 另外嗰兩個香港觀眾多好多

在昨日（2月2日）晚間播出的JTBC綜藝節目《人生菜單—我要開動了》中，歌手金鐘民作
為來賓出演並談及各種話題。

節目中，金鐘民說道：「服完兵役回歸綜藝節目《兩天一夜》後，我進入了低谷期，因為
突然回歸節目，我找不回原來的感覺，因而受到眾多惡評。」接著補充道：「很多人留言
說『你快退出節目吧』、『退出吧，發覺不出你沒有必要留在節目中嗎？癌鐘民』等，當
時，我們高耀太出專輯，我都沒勇氣接受采訪，生怕採訪者問我問題。」

之後，金鐘民講道：「當時滿腦子都是苦惱，那個時期，我就經常去白佳和Rain經常去的
美食店吃飯，解除壓力。」

個陣成日唔出聲又尷尷尬尬咁

俊英呢個頭咁似Defconn出道嗰陣個頭

但佢又襯到呢個頭

起碼好過憂心豬先

今集幾好笑 興國哥同桂仁哥都幫到手 諗番狗烹哥真係

天生做綜藝節目既男人

俊英真係好醒

今集d演技

扮係秘密朋友個part笑死
俊英新歌已出

真係爛到分唔到

東久係演員但係爛到

收埋樽水

扮仲有個袋未解

小賤永遠都慢過俊英
所以佢次次都比俊英食著

一完左就係到傻笑

應該roadshow買左版權
上次搭車見到

俊英幾時返嚟做

我返左黎喇

巴打坐咗幾耐監？？

Sor真係

應該幾個月

有次搭巴士都見到播213
即刻除耳機唔聽歌

佢係就係買左 但係好少播
播得黎仲要中間係咁加插廣告

佢不嬲醒過小賤架啦
唔係佢點做少年家長
之前睇返有集剪購物單個集
真係多得俊英先有飯食

大哥唔繼續做真係哂左

其實係巴士唔係好大聲
會聽唔到講咩

Roadshow好難會播晒成集喎 最多都係播五分鐘姐

定係Now買咗版權 見Roadshow好多時都係播Now嘅嘢

但我睇左都成十幾分鐘
佢係巴士播我寧願返屋企睇

真小漫 又收咗皮

前幾日先收完
又黎

我都係
點知又冇左

仲有邊度有得睇番213
我由EP1睇到EP26咋

有番啦小漫 好似成日比google ban ac好慘

花美男個跳水真係好好笑

有冇人知小漫復活未?

終於可以睇

真小漫用google load得好快

真小漫係真係好方便

咁就支持下啦 佢為咗longlast個網 整咗個paypal係集資比佢

係佢個主頁到最頂個位到有

呢個網喎 佢早兩日開過個新

每人捐少少比佢都好合理
佢呢個網真係最fit
連rm第一集到最新都齊哂

又到星期一可以睇213

個個星期都要等好辛苦
不過最辛苦係之前追我結

我勸各位食緊野或者食完野先好睇

因為驚笑死??

呢個其一
主要係一開始就食晚餐
個碗麵睇到我流哂口水

反而覺得平時食燒肉吸引d

今集一講歷史就有少少悶

開傻連中三條

個人覺得 呢幾集都有啲悶咁

玩遊戲位制作組都自嘲無趣skip

佢地集集食既野都好好食咁
夜晚睇真係超辛苦

今集賭梨好好笑喎

係囉 俊浩賭徒黎

仲要賭親都輸
之前要輸錢比老人家個集笑死

有輸錢才能

12日播出的《兩天一夜》收視率雖然有18.3%之多，但對於作品本身卻處於下滑狀態，自1月22日播出以後，收視率連續4周下滑，引發了節目危機論。

而最尷尬的要數收視率開始下滑是從鄭俊英回歸開始，不少觀眾認為是鄭俊英的回歸影響了節目，雖然他回歸第一期的收視率高達20.3%，但第二周卻慘跌至16.9%。

去年9月鄭俊英被前女友起訴偷拍性愛錄影，雖然隨後前女友撤訴且鄭俊英被認定無罪，但對其形象仍造成了衝擊。

「鄭俊英12月將回歸」的消息從他10月離開節目反省後就不斷傳出，雖然他和節目組一致否認，但12月播出的金鐘民特輯中，鄭俊英通過錄影露臉，算是打響了要回歸的信號彈。 而2017年1月6日，鄭俊英正式回歸，參與了節目的錄製。

鄭俊英的粉絲們也刷屏支援他，有組織地在各大網站擁護偶像，但從節目觀眾留言來看仍有不少人反感。

Cr. Rui@ 韓星網 /

啲韓國觀眾真係好戇鳩

基本上三台同時間既綜藝都係一齊升一齊跌......

其實點解突然跌

第二周撞正新年 全世界都跌
過完年未升返囉
連續四週下滑 連數據都錯下面唔使睇

真心om鳩 新年有邊個節目會升

如果真係關俊英事 咁佢回歸去行山嗰集都跌啦 on鳩鳩

好掛著以前一講3對3
跟著成班走向俊英個畫面

不過新年呢幾集的確冇以前咁正

果排最好睇
依家啲好運冇哂

係
頭個40集真係213最高質
鄭愛慕個集係由頭笑到尾

又睇左次禁煙
2017年黎多次禁煙同體檢旅行就正
請大哥返黎旅行 等佢黎到先同佢講係禁煙主題

其實呢幾個星期d 遊戲真係幾悶 跌係好正常

鐘民都戒左
可以做阿凡達

賭梨幾正啊

Roykim和樂童音樂家17日出現在KBS綜藝節目《兩天一夜》 拍攝現場邊山半島，和成員們一起錄製節目中， 從現場拍攝的照片看，除此之外還有像是朴娜萊和俞世潤的身影， 據推斷應該是在拍攝“好友特輯”。 目擊此場景的網友非紛紛在INS分享拍攝的照片， 創下《兩天一夜》第3季最高收視率的“好友特輯”是否再次上演引人關注， 預計會在3月播出。

哇屌 好撚正
Roy 同樂童
樂童同邊個係好友

Btw都好期待劉世允

好友特輯一定有排笑

Super star k 同kpop star 第一名

定係defconn
好似大機會啲 唔鬼記得左佢係一周偶像主持人添

但其他人應該仲同樂童冇關係 不過好友特輯係啲人估姐 可能係第二個主題

btw成日覺東久同Roy Kim有啲似樣

我都有少少覺 隻眼 係咪咁所以俊英同東久咁frd

新年特輯俾韓國網民丙完都繼續請嘉賓
新PD真係好鐘意請嘉賓

諗起龍蝦

我比較鐘意冇嘉賓
但有嘉賓都好好笑既

今集一開頭已經笑到抽筋
小賤一除衫就笑到停唔到

今集笑到癲咗
好耐無咁笑過 全程高汁

小賤一除衫加埋個專用bgm已經笑到停唔到

樂童音樂家出演<兩天一夜> 兩天一夜相關工作人員表示, 樂童音樂家、UV(劉世允&Muzie)、朴娜萊、 RoyKim、郭真言(SSK6冠軍)、 等作為嘉賓在全北扶安郡完成了拍攝 這個互相間沒有共同點的嘉賓組合讓大家摸不到頭腦, 對此,製作方透露本次旅行的主題是音樂旅行, 嘉賓之間會碰撞出怎樣的火花呢? 期待3月初該節目的播出.

朴娜萊係音樂人咩?

佢有學打碟 有接DJ Show 算係掛

《兩天一夜》為了挽救下滑的收視率也是拼了，19日播出的節目中集體脫衣，看得觀眾們很是尷尬。

19日播出了慶南統營Race第2彈內容。 成員們被分為物量隊(金鐘民、尹施允、鄭俊英)和限量隊(金俊浩、車太賢、Defcon)進行對決。

而被觀眾詬病的脫衣環節則是在爭奪午飯權的遊戲中產生。 節目組下達了「脫掉身上的衣服，用它們組成圓圈，最大的小組勝利」的任務。

雖然錄製時間是白天，氣溫相對較高，且在南部地區，但節目組「誘導」成員們脫衣還是顯得殘忍。 節目組的意圖也讓成員們不滿，但節目組仍用「為了節目效果」開導他們。

沒辦法的成員們只得開始脫衣服畫圓，被稱為「兩天一夜暴露王」的金俊浩更是打算連內褲都脫掉。

最後的勝利花落物量隊，尹施允所傳大衣的腰帶是勝利的關鍵。 得知真相的金俊浩很是受傷。

雖然情節搞笑，但仍阻止不了觀眾的詬病，很多觀眾事後留言「看得很尷尬」、「零下的天氣讓成員們脫衣服，是不是太殘忍了」等。 更有觀眾劍指PD，「換了PD後一期不如一期」。

19日播出的最新一期笑容與爭議並存，尤其是觀眾致意為何要把成員們逼入如此境地。 比起刻意製造「笑果」逗樂觀眾，PD和節目組更應該追求如何通過其他方式帶給觀眾們健康的笑容。

不過近排呢幾集真係冇咁搞笑

除衫雖然形象唔係幾好
但真係好好笑

自己一個睇好好笑
如果係食飯時間開電視成家睇呢啲真係 今鋪over左

其實我覺得好似以前最基本
6個人旅行
玩多啲福不福就已經好好笑
而家最想係整多次禁煙同體檢特輯

除衫係冇乜野
但係除褲仲要底褲都除埋就over左少少既
但係卑垃除得好開心

俊浩敗家仔

剪左頭髮

個樣好搞笑

好似崔泰俊

係輸黎講佢係高手

病態賭徒

計返成個213玩過既game同福不福
小賤應該係輸最多個個

中國限韓令全面開鍘！韓綜藝節目集體下架

中國廣電總局「限韓令」從去年傳出就已風聲鶴唳， 到最近證實已與主要節目製作公司經營團隊談話,下 達口頭指示，要求禁止使用韓流內容，及中、韓共同 製作或合作製作等。
今天傳出「限韓」範圍再擴大，各大視頻網站與相關 版權站、論壇都停止更新韓國節目，多檔2017年 最新內容韓綜都被下架，2016的舊內容仍可觀看。
南韓《中央日報》日前首次證實「限韓令」，據悉 是中國為抵制南韓部署「終端高空區域防禦系統」 （THAAD，簡稱薩德），實施限制傳播韓流內容的 「限韓令」，在此之前都只是傳言，直到中方首次 下達具體方針得以確認
不過中國外交部否認「限韓令」存在，但效應已從電視 轉移到網路，「鳳凰天使TSKS韓劇社」發微博宣布 「各大版權在線站今日起暫停更新一切韓流節目。 原因你我都懂」，其他主流視頻網站持續更新的韓綜都已下線 ，包括《超人回來了》、《新婚日記》、《Running Man》、 《隱秘而偉大》、《新西遊記3》等，網站連結均顯示「視頻消失」。

根本韓國係wfc

佢地間唔中都會食下飯

俊英啲運氣真係勁到痴線

戒賭特輯

根本唔賭就會贏

今集真係好高汁
有羅PD果期既感覺

唱歌個part我反而覺得悶
我鐘意睇玩Game多啲

次次睇到食嘢嗰到就好想食嘢

係啊頂
今集啲野食仲要好正

個海鮮湯好多料...好正

俊浩同鍾民四字詞語接龍勁好笑

兩條友係到鳩up
講到有個字可以loop就loop

上集佢地食個個紫菜包飯同啲撈海鮮都好正

接龍果part真係笑死我 未睇完都忍唔住上黎留言 係咁重復是眼x 炎 同是貓咪 無道理都要禁左依兩句

食完飯先睇到後面食野個part
即刻肚餓返

佢次次食啲野都好好味
搞到去韓國都好想試

我本身戒宵夜都忍唔著食少少野

成日搵到啲遊戲bugs

下班任務基本上車太賢輸硬，三個仔女等佢又點捨得唔返去

所以其實佢先同小賤同鐘民講要禮物
其實佢賺左
俊英隔左成日先返屋企笑死

東久愈黎愈痴線
佢仲要同埋工作人員去玩

小賤比左5萬韓圜佢
然後佢走數